香港特區政府已經失去合法性！聽日全民罷工罷課！

聽日罷工！
去中環！

聽日就去成立臨時政府

722成立臨時政府

香港政府已經失去合法性

香港新政府

聽日 722就行動

推

一定要全民罷工

罷工由你我做起

支持！罷工留名

多謝中上環巴打
ＰＵＳＨ

唔好問其他人有無罷
由你開始

下禮拜先光復元朗太遲啦！！！！

聽日就去中環 支持成立臨時政府

一定要去

唔好返工 去中環呀

去元朗

push

其實今晚咁都要開槍
仲有乜理由相信呢個政權會回應５大訴求？

推到有10萬人支持

香港無左啦仲返工！！！

罷工就要搞集會 唔係唔返工既話去邊好

聽日返到工後日返到工，
下禮拜仲返唔到返工呀！

去中環
支持成立臨時政府

由你做起

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

一定要做

推，假已請

支持 香港好危險 出街會比黑社會打

有無人覺得唔應該等下個禮拜？ 應該聽日就行動

就係聽日 7.22

唔係話睇死香港人 罷工 收皮吧啦

我唔敢相信呢個係香港

我做 你做唔做？

香港真係痴撚左線 大家一齊搞返好佢！

聽日罷工 屌你老母

已有足夠條件
港共政府及其警隊已失去其合法性

條件已經足夠！！！

罷工罷課

罷

睇live睇到嬲

自組自衛隊

罷課可以收翻先
罷市啦

去元朗啦屌

元朗都要人去!!

係唔係仲想繼續和理非落去
係唔係沙田俾狗咬完 到元朗俾牛打都仲呑聲忍氣

地鐵，地鐵，地鐵
主要馬路

元朗 西環手足要加油

已經唔可以忍耐接受

香港特區政府失去合法性

真係時候要推翻官逼民反！搞掂港共政權就搞元朗班垃圾

唔好諗你同事/其他人做唔做
由你做起

元朗WTF

已經無得再自私
由你做起

必須罷工擺課

推呀屌佢老母

推！

官逼民反

等同沒有法治

要宣傳先
定一個日子全民罷工罷市罷課
一次一次升級
一星期 一個月
罷到政府驚
直接聽日罷工可行性成效都好低

呢個政權係非法嫁！！

真係做民兵編制仲好
大家有定棒球棍係手
當末日來臨咁打仲好

明天
依家就吹雞
最好時機
只此一次

建國啦仆街
港共政府唔會再幫香港人！

入元朗啦 仲中環

Push

要立臨時政府 淨係針對鄉黑無用

啱

街招

求下你地
一齊罷工一日啦
香港無啦

全民中環 香港革命

香港無啦

罷工

要為元朗報仇
一舉推番港共
清算黑警牛屎
全民中環 香港革命

去，反正放假無野做

我夠想聽日安安穩穩咁返工
但我訓唔著呀

我知大家都嬲
只宣傳一晚有幾多人參與
政府睬你都戇鳩
明天罷完開始文宣
組織一次大規模長期罷工

推啊 屌哂佢地老母 無法無天

上

支持罷工 屌你老母港共黑警狗鐵

香港人一番工就淨係識得番工
就會忘記
聽日要開始
機會得一次

支持 推！

希望可以三罷

下禮拜去輕鐵站同警局貼貼紙

呢個要至頂
元朗人表示忍無可忍

元朗警黑合作D人走晒!!! 要幫手就去港島

罷工啦

一定出席

罷佢老母

急咗少少

機會得一次
下星期太遲！

推上熱門

再推再推！！！！！！

機會得一次
聽日
要為元朗報仇
一舉推番港共
清算黑警牛屎
全民中環 香港革命

唔係想潑你冷水，但係你叫香港人罷工真係難啲

而家去紅隧 東隧

唔急
唔好諗人地做唔做 諗自己
每個見到呢個post既人都要做！

嬲撚到震

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

屌你老母，望撚完上環同元朗
係時候了

泛民睇到未
緊急吹雞啦

唔好諗人地做唔做 諗自己
每個見到呢個post既人都要做！

臨時政府

p

Ok
聽日邊到等

民怒星火燎原 燒遍元朗 連根拔起 新青會火後重生 光復元朗 主場革命

難都要
就係因為難
聽日就係最易嗰日
機會得一次
聽日
要為元朗報仇
一舉推番港共
清算黑警牛屎
全民中環 香港革命

文宣: 香港政府已無能力管治香港

元朗勢危治安差，冇人敢shopping 買樓

黑社會同警察打傷外國人

黑社會打傷原居民、鄧氏!!!

警察、何議員感謝黑社會，衝入西鐵打人

無辜乘客西鐵內受傷，要求賠償

治安惡劣，人心惶惶，不敢返工

有樓人士已經想放元朗樓，供樓者表示擔憂

最新消息，政府決定重用白衫黑社會解放全香港，現正大規模坐車去天水圍屯門以及大埔繼續打人！遊行未返屋企嗰啲自己睇路！租間酒店住去朋友屋企住住先穩陣啲！多謝香港政府將管治權交俾香港黑社會！多謝中聯辦背後暗地俾錢搞事！

雲海 Facebook

一早啦

請求民陣支援

全民罷工

材鄭、政苦、克驚

機會得一次
聽日
要為元朗報仇
一舉推番港共
清算黑警牛屎
全民中環 香港革命

我今日唔會訓得著

PUSH
離哂大譜!

屌你老母

幾點？

我都係

聽日
要為元朗報仇
一舉推番港共
清算黑警牛屎
全民中環 香港革命

不推不是人

光復香港 時代革命

推啊

臨時政府 推！！！

係今次要推！

唔好諗其他人邊個邊個唔罷啦
聽日自己罷啦

一定要集體投訴黑警黑社會勾結

推！好撚嬲

聽日齊齊罷

冇撚晒心情真係，真係要全面升級，比人蝦到上心口啦香港人

當政府已經守護唔到人民，咁呢個政府要呢有咩用

完全同意

好撚嬲呀！

支持

屌那星

lm

垃圾政府解決唔到民生問題 市民一次光復行動就搞撚掂咗 警察又一啲撚用都冇 黑社會唔去捉 剩係識拎警棍兇市民
究竟呢個政府仲有咩存在價值？ 不如啲警察死撚開 等我地同班鄉黑私了啦嬲撚到仆街

聽朝10中環

聽朝10點中環好唔好

推!!!

想坐地鐵

聽朝罷工
10點去中環好唔好

到底可以做到d咩？
聽日又準時返工！？

我地屋企有事呀
e家唔行出黎仲想等幾時！？

有過千正評
最少有一千人罷啦
唔好驚其他人唔做
由你做起

幕後黑手中聯辦，可恥！！！

立場姐姐比元黑社會圍嘔片段

光復香港
時代革命

真

Ok

幾時有話會回應
Don’t ff too much

今晚黑社會橫行

我好撚驚

聽日唔番工好正常

罷工！

特區已死，香港獨立！

幫手推到傳媒呼籲響應3罷

全港各區暴動，要戒嚴了！
#999表示驚就唔好出街

幫手推
聽朝10點中環

置頂

黑警又跪又奶班支那狗佢地肯幫手

重建屬於我哋嘅香港！！！！
光復香港 時代革命！！！！！

光復香港
刻不容緩

[有片]元朗黑社會打人實錄

一齊聽朝10點去中環

認真！一定要去！

pish

點做都支持！

罷市罷工！

真係明合作

推呀

推!!!!!

真係要改變心態
唔好覺得唔得
由你做起

我罷左工

我冇嘢講

你地會唔會出兵打埋上支那架
你班暴徒千祈唔好咁諗
港獨已經夠仆街仲要吞埋祖國

推
成個政府已經失去管治效能
無力控制警權同埋黑社會
要罷工罷課抗議

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜都無拉人就知。

pish。。。

求下你地

元朗鄉黑曝光 求推

罷啦
好多人支持嫁

仲罷工?
直接搵777 啦

點解唔係元朗

針對鄉黑無用
成立臨時政府會更好

推到罷工

<突發！> 目的地: 元朗警署！ 警黑合作 何妖死全家

唔係香港嘅人！
目的地: 元朗警署！
快！快！快！
Tvb完全唔題
一定要今晚煲大佢
元朗人係受害人
黑警夠膽出手就係blame the victim！
利申: 去報案

好心痛

7.27光復元朗。拆佢祠堂

香港人唔係唔岀嚟下哇？

罷工罷課既唔好喺連登圍內講，用晒你所有通訊程式同social media傳播比每一個識既人，而且要有晒理由因為香港司法治安系統已經完全失效

去元朗報仇先

香港國正式成立！

香港無政府狀態?

聽日就罷急得濟 文宣唔切

聽日我都得 晚晚去都得

好多唔上連登/訓左睇唔切 要文宣吓先啦

呢幾日我一定大力推文宣
食屎啦何君堯同嗰班牛屎佬

文宣時俾多啲片/相證據 叫更多人
逼爆元朗 扑佢祠堂

Ws fb一傳十 十傳百
聽朝一起身 全民罷工！

罷工一日洗死？

唔好考慮咁多啦
香港無啦

二千幾年正皮
今次真係同我二千幾人去齊

pushhh

係 一個訴求：真普選

7.22
要為元朗報仇
一舉推番港共
清算黑警牛屎
全民中環 香港革命

收到耶教朋友既消息(已fact check)
星街 - 聖母聖衣堂
軒尼斯道 - 循道衛理聯合教會香港堂
今晚通宵開放

(麻煩share消息比你仲向附近既朋友！)

星期二罷工，比大家集結全港力量

去中環用靜坐吸夠人先

Piiiiiiii

臨時立法會 將稅交比臨時立法會
自組民安隊 將稅出糧比佢地

屌你老媽

以家個政府真係痴L線

已經無政府狀態

一定要出
睇下尋晚條片
睇下啲人
睇下咩世界
警察同黑社會有咩分別
政府同冇有咩分別
班狗官日撚日潛水
除左賣港 做過啲咩？

成立咗

取消丁權

推
今日打下你，聽日就可以打劫強姦殺人都合法。
我地已經冇得簡。

星期二都好 做下文宣
香港特區政府已經失去合法性

支共玩到咁大
香港就快可以立國

聽日好罷啦，仲有心情準時返工咩

文宣唔夠，星期二多人罷工先比到壓力政府

痴撚線

明白

屌撚晒班鄉黑老母

求下你地，我都想星期一，但大家都知宣傳唔切，要合力星期二

G持

緊急發起明天罷市罷工罷課，
理由係今晚元朗發生的事件，
顯示香港政府同香港警察已經無能力保障市民生命財產安全，
現呼籲全港市民發起三罷，
直至政府及警察為事件作出交代，
包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

請廣傳轉發！

天日(722)就去元朗反鄉黑！

四季酒店！！
一定要同新鴻基同鬼佬share呢份情懷！

罷！！！！

唔罷唔係人屌老母！

特區政府已經失去合法性！！！
唔好返工聽日直接去中環！！！

推 香港人 吾好再扮睇吾到

PUSH

宣告無政府狀態
自立民安隊

推爆佢！！！

冷靜啲
我都想成立臨時政府，但我哋無人選亦未有足夠利益推動。

單純一腔熱血係解決唔到問題
空有合法性但無利益推動，亦都無辦法成事。

堅持抗爭咗一個月，
港共夾硬強推惡法失敗
出口術又失敗
黑警暴力鎮壓失敗
黑警示弱又失敗

成個半月黎，港共政權可以動用嘅手段都用哂，而家要出動埋鄉黑，暗牌當明牌打，你就知道我哋呢個半月黎嘅堅持係好有成效！

所以，要進一步之前要停一停諗一諗，切勿輕易冒進。

多謝推post
不過係唔

我聽日罷工，朝早遊地鐵河

諗咩？你比個行動建議黎討論下？

聽日723喇 幾點呀?

嬲撚到仆街

嬲到仆街

焦土 搞港交所

仲有心情返工個班
唔撚係人黎

推呀
屌你老母官黑勾結

停工

幫手搭多啲交通，咁就攞正牌擺工

立即成立臨時政府
組織市民自衛團

要有文宣配合！

全民三罷

老老實實 一日沒咩用

推！！ 仲點返工 CLS

光復香港時代革命香港建國

仲返乜工呀
香港無啦

政府已經失效

「文宣置頂」元朗恐襲

阿sir 話驚就唔好出街
點返工呀咁？

我要將三罷post推晒上熱門

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

利申，我係一個打工仔
之前有幾次都想三罷，但因為根本其他人有照返工，結果我都逼住要返

認真，唔洗理乜柒民意，搵人去塞下地鐵
交通癱左自然全香港會一齊同你罷工

罷工幾星期，港共政權一定會跪

罷!

（有片）元朗黑社會抽起鐵閘衝入西鐵站大叫 ：打撚死佢

人唔夠多！！

罷工 請左假

22/7港鐵不合作運動

香港獨立!!!

推到手軟

咪撚再返工啦屌你地

香港咁樣仲返咩工

訓唔著

香港咁樣點撚訓

黑黑相衛
蝗政警鄉黑

聽

日

全

民

工

要求解散政府！

光復香港，時代革命！

—————————————— 八大訴求 ——————————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

由

你

做

起

推到聽朝

屌今日地鐵受阻返唔到工